阿仙奴仲有無笑既價值?

有

屌 個post唔見埋都搵到